有冇人知聽日日本係咪真係會公佈禁口罩出口

如題，如果真既，都唔知點算

如果唔公佈就真係唔知點算啦，成個日本都缺口罩，俾遊客搶晒，本地人想買都難。遲d如果日本本地感染爆起上黎就大麻煩了

就算唔公佈都冇貨，原材料都冇

但係好多人都係冇辦法先上網買日本口罩姐